老衲正式宣布，人大選舉比起美國總統選舉更公平公正乾淨

民主 = 馬克思主義 都係講好過做

沒有 沒有 沒有 梗係乾淨啦
重要野要講三次喎，可想而知人大幾嚴謹

又啱喎

中國走前左好多年

世界最先進體制，你估得個講字